<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="brightness">स्क्रीन की तेजस्विता</string>
    <string name="cam_home">कैमरा</string>
    <string name="choose_lang">डिफ़ॉल्ट भाषा चुनें:</string>
    <string name="def_lang">डिफ़ॉल्ट भाषा</string>
    <string name="font_size">फ़ॉन्ट आकार</string>
    <string name="insman">अनुदेश पुस्तिका</string>
    <string name="insman2">अनुदेश पुस्तिका</string>
    <string name="large">lg</string>
    <string name="man_c1">कैमरा: आपके डिवाइस में रंग पहचान और अनुपात कैप्चरिंग की बेहतर सटीकता के लिए,आयाम फ्रेम सेट करें जो आपके लिए अधिक उपयुक्त है। (अनुशंसित: 576x1280)</string>
    <string name="man_c10">3. एप्लिकेशन को कैमरे का उपयोग करने की अनुमति देने के बाद, उपयोगकर्ता अब डिवाइस के बैक कैम और फ्रंट कैम तक पहुंच सकता है।</string>
    <string name="man_c11">यदि कैमरा अप्राप्य है या कोई संकेत नहीं है, तो फ़ोन सेटिंग > ऐप अनुमति पर जाएँ। एप्लिकेशन को कैमरे तक पहुंचने दें।</string>
    <string name="man_c12">स्क्रीन के निचले बाएँ भाग में एक पॉज़ और प्ले बटन स्थित है।</string>
    <string name="man_c13">1. विशिष्ट वस्तु के रंग को सटीक रूप से कैप्चर करने के लिए पॉज बटन फ्रेमिंग को रोकता / रोकता है।</string>
    <string name="man_c14">2. जब प्ले बटन दबाया जाता है, तो यह फ़्रेमिंग फिर से शुरू हो जाती है।</string>
    <string name="man_c15">1. ग्लोब आइकन के नीचे एक और आइकन है जो चुनने के लिए उपलब्ध आयाम विकल्प दिखाता है। वर्तमान चयनित आयाम इसके ठीक नीचे एक पाठ भी प्रदर्शित करेगा।</string>
    <string name="man_c16">2. डायमेंशन का चयन करने पर, यह फ्रेम के आकार को बदल देगा। यह फ्रेम आकार चौड़ाई और ऊंचाई टेक्स्ट पर प्रदर्शित किया जाएगा। यह कलर डिटेक्शन की सटीकता और कैप्चर की गई तस्वीर के पोर्ट्रेट लेआउट को भी निर्धारित कर सकता है।</string>
    <string name="man_c17">1. एक ग्लोब आइकन नीचे दाईं ओर, फ़्रेम आयाम आइकन के शीर्ष पर स्थित है। यह कलर डिटेक्शन और टेक्स्ट-टू-स्पीच फीचर के लिए उपलब्ध भाषा विकल्पों को दिखाता है।</string>
    <string name="man_c18">2. एक भाषा का चयन करने पर, यह स्वचालित रूप से एक अलग भाषा के साथ दूसरे कैमरे पर स्विच हो जाएगा (होम पेज कैमरा विकल्पों से अलग एक अन्य विकल्प सूची)।</string>
    <string name="man_c19">1. क्लिक करने पर कैप्चर बटन का रंग बदल जाएगा। यह तब स्वचालित रूप से फ़ाइल फ़ोल्डर में सहेजा जाएगा और गैलरी पर दिखाई देगा।</string>
    <string name="man_c2">अपलोड करें: अपने डिवाइस में रंग पहचान की बेहतर सटीकता के लिए, केवल पहचाने जाने वाले हिस्से को काटें और यदि संभव हो तो उच्च कंट्रास्ट और संतृप्ति लागू करें।</string>
    <string name="man_c20">2. फ़ाइल फ़ोल्डर का स्थान DCIM/ForHue है।</string>
    <string name="man_c21">1. होम बटन के बाईं ओर पाए गए फ्लिप कैम बटन पर क्लिक करने से कैमरा पीछे से सामने और इसके विपरीत बदल जाएगा।</string>
    <string name="man_c22">2. होम बटन होम पेज पर जाता है और केवल एक क्लिक के साथ सभी कैमरों से बाहर निकल जाता है।</string>
    <string name="man_c23">1. छवि अपलोड करने के लिए, छवि आइकन पर क्लिक करें।</string>
    <string name="man_c24">2. आइकन पर क्लिक करने के बाद, एप्लिकेशन यह विकल्प प्रदान करता है कि छवि को कहां अपलोड करना है।</string>
    <string name="man_c25">3. उपयोगकर्ता अब अपलोड करने के लिए एक छवि चुन सकता है, और एप्लिकेशन विशिष्ट वस्तु के रंग का पता लगाएगा।</string>
    <string name="man_c26">जब छवि अपलोड की जाती है, तो काटने की सुविधा उपलब्ध होती है। यह उपयोगकर्ता को चयनित वस्तु के रंग की पहचान करने पर ध्यान केंद्रित करने के लिए छवि में एक विशिष्ट वस्तु का चयन करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="man_c27">1. \'आइडेंटिफाई कलर\' बटन में कलर नेमिंग के लिए कई विकल्प हैं। क्लिक करने के बाद, टीटीएस विकल्प अपने आप खुल जाएगा।</string>
    <string name="man_c28">2. चयनित भाषा के अनुसार टीटीएस विकल्पों पर क्लिक किया जा सकता है। अगर फिलहाल इसकी जरूरत नहीं है तो इसे बंद भी किया जा सकता है (टीटीएस आइकन पर क्लिक करके)।</string>
    <string name="man_c29">1. स्क्रीन के ऊपरी भाग पर स्थित स्क्रीन ब्राइटनेस सीकबार है; नारंगी रंग सीकबार की प्रगति को दर्शाता है।</string>
    <string name="man_c3">1. सभी भाषाओं को प्रदर्शित करने के लिए ड्रॉपडाउन मेनू पर क्लिक करें। फिर पसंदीदा भाषा का चयन करें।</string>
    <string name="man_c30">2. वांछित चमक को समायोजित करने के लिए सीकबार को स्वाइप करें। </string>
    <string name="man_c31">3. चमक तेज करने के लिए दाईं ओर स्वाइप करें और चमक कम करने के लिए बाईं ओर स्वाइप करें।</string>
    <string name="man_c32">1. भाषा ड्रॉप-डाउन मेनू स्क्रीन के निचले हिस्से में स्थित है; भाषा चयन प्रदर्शित करने के लिए तीर पर क्लिक करें।</string>
    <string name="man_c33">2. अपनी पसंद की भाषा चुनें।</string>
    <string name="man_c34">3. अपडेट की गई भाषा प्रदर्शित करने के लिए रीफ्रेश बटन पर क्लिक करें।</string>
    <string name="man_c4">2. भाषा के चयन के बाद, अगले पृष्ठ पर जाने के लिए एक तीर का बटन दिखाई देगा।</string>
    <string name="man_c5">1. इस पेज पर कैमरा, अपलोड और सेटिंग्स ड्रॉअर आइकन देखे जा सकते हैं। ये आइकन अपने संबंधित पृष्ठों पर नेविगेट करते हैं।</string>
    <string name="man_c6">2. नीचे बाईं ओर देखा गया एक सहायता आइकन है जो एप्लिकेशन के उपयोगकर्ता मैनुअल पृष्ठ पर निर्देशित करता है (यह सेटिंग ड्रॉअर के खुले होने पर भी पाया जा सकता है)। </string>
    <string name="man_c8">1. होम पेज से कैमरा बटन पर क्लिक करने पर, कलर डिटेक्शन नेमिंग के लिए भाषाओं की एक सूची दिखाई देगी।</string>
    <string name="man_c9">2. एक बार जब कैमरा खुल जाता है, तो एक अनुमति संदेश पॉप अप होगा, जिसमें लिखा होगा, "Allow ForHue- ऐप को तस्वीरें लेने और वीडियो रिकॉर्ड करने की अनुमति दें?" और एप्लिकेशन को अनुमति देने के लिए "अनुमति दें" पर क्लिक करें।</string>
    <string name="man_t1">रंग नामकरण</string>
    <string name="man_t10">कैमरे के पीछे/सामने बदलाव और घर से बाहर निकलना</string>
    <string name="man_t11">छवि अपलोड करना</string>
    <string name="man_t12">अपलोड की गई छवि की काट-छाँट करना</string>
    <string name="man_t13">अपलोड में टीटीएस के साथ रंग नामकरण विकल्प</string>
    <string name="man_t14">स्क्रीन चमक समायोजन</string>
    <string name="man_t15">भाषा का परिवर्तन</string>
    <string name="man_t2">एप्लिकेशन की स्थापना</string>
    <string name="man_t3">ForHue मेनू पृष्ठ</string>
    <string name="man_t4">कैमरा खोल रहा हूँ</string>
    <string name="man_t5">कैमरा एक्सेस</string>
    <string name="man_t6">कैमरा फ़्रेमिंग नियंत्रित करना</string>
    <string name="man_t7">फ्रेम आयाम आकार का परिवर्तन</string>
    <string name="man_t8">टीटीएस के साथ कलर डिटेक्शन लैंग्वेज में बदलाव</string>
    <string name="man_t9">फोटो खींचना और उसे फोल्डर में सेव करना</string>
    <string name="medium">md</string>
    <string name="save">सहेजें</string>
    <string name="settings">समायोजन</string>
    <string name="settings_home">समायोजन</string>
    <string name="small">sm</string>
    <string name="upload_home">डालना</string>
</resources>