<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="brightness">سطوع الشاشة</string>
    <string name="c_o_l_o_r">C O L O R:</string>
    <string name="cam_home">كاميرا</string>
    <string name="choose_lang">:اختر اللغة الافتراضية</string>
    <string name="def_lang">اللغة الافتراضية</string>
    <string name="font_size">حجم الخط</string>
    <string name="insman">كتيب التعليمات</string>
    <string name="insman2">كتيب التعليمات</string>
    <string name="large">lg</string>
    <string name="man_c1">الكاميرا: للحصول على دقة أفضل في اكتشاف الألوان والتقاط النسبة في جهازك ،
        اضبط إطار البعد الذي يناسبك أكثر. (موصى به: 576x1280)</string>
    <string name="man_c10">3. بعد السماح للتطبيق باستخدام الكاميرا ، يمكن للمستخدم الآن الوصول إلى الكاميرا الخلفية للجهاز والكاميرا الأمامية.</string>
    <string name="man_c11">إذا تعذر الوصول إلى الكاميرا أو عدم وجود مطالبة ، فانتقل إلى إعدادات الهاتف> إذن التطبيق. اسمح للتطبيق بالوصول إلى الكاميرا.</string>
    <string name="man_c12">يوجد زر الإيقاف المؤقت والتشغيل في الجانب الأيسر السفلي من الشاشة.</string>
    <string name="man_c13">1. يقوم زر الإيقاف المؤقت بإيقاف / إيقاف الإطار لالتقاط لون الكائن المحدد بدقة.</string>
    <string name="man_c14">2. عند الضغط على زر التشغيل ، يستأنف هذا التأطير.</string>
    <string name="man_c15">1. يوجد أسفل رمز الكرة الأرضية رمز آخر يعرض خيارات الأبعاد المتاحة للاختيار من بينها. سيعرض البعد المحدد الحالي نصًا أيضًا في الجزء السفلي منه.</string>
    <string name="man_c16">2. عند اختيار البعد ، فإنه سيغير حجم الإطار. سيتم عرض حجم الإطار هذا على نص العرض والارتفاع. يمكنه أيضًا تحديد دقة اكتشاف الألوان والتخطيط العمودي للصورة الملتقطة.</string>
    <string name="man_c17">1. توجد أيقونة الكرة الأرضية في الجانب الأيمن السفلي ، أعلى رمز أبعاد الإطار. يعرض هذا خيارات اللغة المتاحة لاكتشاف اللون وميزة تحويل النص إلى كلام.</string>
    <string name="man_c18">2. عند اختيار لغة ، ستتحول تلقائيًا إلى كاميرا أخرى بلغة مختلفة (قائمة خيارات أخرى بخلاف خيارات كاميرا الصفحة الرئيسية).</string>
    <string name="man_c19">1. سيتغير لون زر الالتقاط عند النقر. سيتم بعد ذلك حفظه تلقائيًا في مجلد الملف وينعكس في المعرض.</string>
    <string name="man_c2">تحميل: للحصول على دقة أفضل لاكتشاف الألوان في جهازك ، قم بقص الجزء المراد اكتشافه فقط ، وإذا أمكن ، قم بتطبيق تباين وتشبع عاليين.</string>
    <string name="man_c20">2. موقع مجلد الملف هو DCIM / ForHue.</string>
    <string name="man_c21">1. سيؤدي النقر فوق زر انعكاس الكاميرا الموجود في الجانب الأيسر من زر الصفحة الرئيسية إلى تغيير الكاميرا من الخلف إلى الأمام والعكس صحيح.</string>
    <string name="man_c22">2. ينتقل زر الصفحة الرئيسية إلى الصفحة الرئيسية ويخرج من جميع الكاميرات بنقرة واحدة فقط.</string>
    <string name="man_c23">1. لتحميل صورة ، انقر فوق رمز الصورة.</string>
    <string name="man_c24">2. بعد النقر فوق الرمز ، يوفر التطبيق خيارات لمكان العثور على الصورة المراد تحميلها.</string>
    <string name="man_c25">3. يمكن للمستخدم الآن اختيار صورة لتحميلها ، وسيقوم التطبيق باكتشاف لون الكائن المحدد.</string>
    <string name="man_c26">عند تحميل صورة ، تتوفر ميزة الاقتصاص. يتيح ذلك للمستخدم تحديد كائن معين في الصورة للتركيز عليه في تحديد لون الكائن المحدد.</string>
    <string name="man_c27">1. يحتوي الزر "تحديد اللون" على خيارات متعددة لتسمية الألوان. بمجرد النقر فوقها ، سيتم فتح خيارات TTS تلقائيًا.</string>
    <string name="man_c28">2. يمكن النقر فوق خيارات TTS وفقًا للغة المحددة. يمكن أيضًا إغلاقه إذا لم تكن هناك حاجة إليه في الوقت الحالي (بالنقر فوق رمز تحويل النص إلى كلام).</string>
    <string name="man_c29">1. يوجد في الجزء العلوي من الشاشة شريط البحث عن سطوع الشاشة ؛ يشير اللون البرتقالي إلى تقدم شريط البحث.</string>
    <string name="man_c3">1. انقر فوق القائمة المنسدلة لعرض جميع اللغات. ثم حدد اللغة المفضلة.</string>
    <string name="man_c30">2. مرر شريط البحث لضبط السطوع المطلوب. </string>
    <string name="man_c31">3. اسحب إلى اليمين لتكثيف السطوع واسحب إلى اليسار لتقليل السطوع.</string>
    <string name="man_c32">1. تقع في الجزء السفلي من الشاشة القائمة المنسدلة "اللغة" ؛ انقر فوق السهم لعرض اختيارات اللغة.</string>
    <string name="man_c33">2. حدد لغتك المفضلة.</string>
    <string name="man_c34">3. انقر فوق زر التحديث لعرض اللغة المحدثة.</string>
    <string name="man_c4">2. بعد اختيار اللغة ، سيظهر زر سهم للانتقال إلى الصفحة التالية.</string>
    <string name="man_c5">1. تظهر في هذه الصفحة أيقونات درج الكاميرا والتحميل والإعدادات. تنتقل هذه الرموز إلى الصفحات الخاصة بها.</string>
    <string name="man_c6">2. يظهر في أسفل الجانب الأيسر رمز المساعدة الذي يوجه إلى صفحة دليل المستخدم الخاصة بالتطبيق (يمكن العثور عليها أيضًا عندما يكون درج الإعدادات مفتوحًا). </string>
    <string name="man_c8">1. عند النقر فوق زر الكاميرا من الصفحة الرئيسية ، ستظهر قائمة باللغات لتسمية الكشف عن الألوان.</string>
    <string name="man_c9">2. بمجرد فتح الكاميرا ، ستظهر رسالة إذن تقول ، "السماح لتطبيق ForHue- بالتقاط الصور وتسجيل مقاطع الفيديو؟" وانقر فوق "السماح" للسماح للتطبيق.</string>
    <string name="man_t1">تسمية اللون</string>
    <string name="man_t10">تعديل الكاميرا الخلفية / الامامية والخروج الى المنزل</string>
    <string name="man_t11">تحميل الصورة</string>
    <string name="man_t12">قص الصورة المرفوعة</string>
    <string name="man_t13">خيارات تسمية اللون مع TTS في التحميل</string>
    <string name="man_t14">ضبط سطوع الشاشة</string>
    <string name="man_t15">تعديل اللغة</string>
    <string name="man_t2">إعداد التطبيق</string>
    <string name="man_t3">ForHue صفحة القائمة</string>
    <string name="man_t4">فتح الكاميرا</string>
    <string name="man_t5">الوصول إلى الكاميرا</string>
    <string name="man_t6">التحكم في تأطير الكاميرا</string>
    <string name="man_t7">تغيير حجم أبعاد الإطار</string>
    <string name="man_t8">تغيير لغة اكتشاف الألوان باستخدام TTS</string>
    <string name="man_t9">التقاط الصورة وحفظها في مجلد</string>
    <string name="medium">md</string>
    <string name="midnight_blue">أنا ال اللون </string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="settings">تجهيز الطعام</string>
    <string name="settings_home">تجهيز الطعام</string>
    <string name="small">sm</string>
    <string name="upload_home">تحميل</string>
</resources>