<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="brightness">Liwanag ng screen</string>
    <string name="cam_home">KAMERA</string>
    <string name="choose_lang">Piliin ang Default na Wika:</string>
    <string name="def_lang">Default na Wika</string>
    <string name="font_size">Laki ng Font</string>
    <string name="insman">Manwal ng Pagtuturo</string>
    <string name="large">lg</string>
    <string name="man_c1">CAMERA: Para sa mas mahusay na katumpakan ng pagtuklas ng kulay at pagkuha ng ratio sa iyong device, itakda ang dimensyon na frame kung ano ang mas naaangkop sa iyo. (Inirerekomenda: 576x1280)</string>
    <string name="man_c10">3. Matapos pahintulutan ang aplikasyon sa gamitin ang camera, maa-access na ng user ang back cam at front cam ng device. </string>
    <string name="man_c11">Kung ang camera ay hindi naa-access o walang prompt, pumunta sa mga setting ng telepono > pahintulot sa app. Payagan ang application na i-access ang camera.</string>
    <string name="man_c12">Matatagpuan ang isang pause at play button sa ibabang kaliwang bahagi ng screen.</string>
    <string name="man_c13">1. Ang pindutan ng pause ay humihinto/nagpa-pause sa pag-frame upang tumpak na makuha ang kulay ng partikular na bagay. </string>
    <string name="man_c14">2. Kapag pinindot ang play button, ipagpapatuloy nito ang pag-frame.</string>
    <string name="man_c15">1. Sa ilalim ng icon ng globe ay isa pang icon na nagpapakita ng mga available na opsyon sa dimensyon upang pumili mula sa. Ang kasalukuyang napiling dimensyon ay magpapakita rin ng teksto sa ibaba lamang nito.</string>
    <string name="man_c16">2. Sa pagpili ng dimensyon, babaguhin nito ang laki ng frame. Ang laki ng frame na ito ay magiging ipinapakita sa lapad at taas na teksto.Maaari din nitong matukoy ang katumpakan ng pagtuklas ng kulay at ang portrait na layout ng isang nakunan na larawan.</string>
    <string name="man_c17">1. Ang isang icon ng globo ay matatagpuan sa kanang bahagi sa ibaba, sa tuktok ng icon ng dimensyon ng frame. Ipinapakita nito ang mga available na opsyon sa wika para sa color detection at text-to-speech feature.</string>
    <string name="man_c18">2. Sa pagpili ng wika, awtomatiko itong lilipat sa isa pang camera na may ibang wika (isa pang listahan ng opsyon bukod sa mga opsyon sa home page ng camera).</string>
    <string name="man_c19">1. Magbabago ang kulay ng capture button sa pag-click. Pagkatapos ay awtomatiko itong magse-save sa folder ng file at makikita sa gallery.</string>
    <string name="man_c2">I-UPLOAD: Para sa mas mahusay na katumpakan ng pagtuklas ng kulay sa iyong device, i-crop ang bahagi matukoy lamang at kung maaari, maglapat ng mataas na contrast at saturation.</string>
    <string name="man_c20">2. Ang lokasyon ng file folder ay DCIM/ForHue.</string>
    <string name="man_c21">1. Ang pag-click sa pindutan ng flip cam na makikita sa kaliwang bahagi ng pindutan ng home ay magpapabago sa camera mula sa likod patungo sa harap at vice versa.</string>
    <string name="man_c22">2. Ang home button ay nagpapatuloy sa home page at lalabas sa lahat ng camera sa isang click lang.</string>
    <string name="man_c23">1. Upang mag-upload ng larawan, i-click ang icon ng larawan.</string>
    <string name="man_c24">2. Pagkatapos i-click ang icon, ang application ay nagbibigay ng mga opsyon para sa kung saan mahahanap ang imahe na ia-upload.</string>
    <string name="man_c25">3. Ang user ay maaari na ngayong pumili ng isang imahe na ia-upload, at ang application ay makikita ang kulay ng partikular na bagay.</string>
    <string name="man_c26">Kapag na-upload ang isang larawan, may available na feature na i-crop. Binibigyang-daan nito ang user na pumili ng isang partikular na bagay sa larawang pagtutuunan ng pansin sa pagtukoy sa kulay ng napiling bagay.</string>
    <string name="man_c27">1. Ang button na \'ídentify color\' ay may maraming opsyon para sa pagpapangalan ng kulay. Kapag na-click, awtomatikong magbubukas ang mga opsyon sa TTS.</string>
    <string name="man_c28">2. Maaaring i-click ang TTS Options ayon sa piniling wika. Maaari rin itong isara kung hindi ito kailangan sa ngayon (sa pamamagitan ng pag-click sa icon ng tts).</string>
    <string name="man_c29">1. Matatagpuan sa itaas na bahagi ng screen ay ang screen brightness seekbar; ang kulay kahel na kulay ay nagpapahiwatig ng pag-unlad ng seekbar.</string>
    <string name="man_c3">1. I-click ang dropdown na menu upang ipakita ang lahat ng mga wika. Pagkatapos ay piliin ang gustong wika.</string>
    <string name="man_c30">2. I-swipe ang seekbar upang mag-adjust sa ninanais na liwanag. </string>
    <string name="man_c31">3. Mag-swipe pakanan para patindihin ang liwanag at mag-swipe pakaliwa para bawasan ang liwanag.</string>
    <string name="man_c32">1. Matatagpuan sa ibabang bahagi ng screen ang drop-down na menu ng Wika; i-click ang arrow upang ipakita ang mga piniling wika.</string>
    <string name="man_c33">2. Piliin ang iyong gustong wika.</string>
    <string name="man_c34">3. I-click ang refresh button upang ipakita ang na-update na wika.</string>
    <string name="man_c4">2. Pagkatapos ng pagpili ng wika, isang arrow button ay makikita upang magpatuloy sa susunod na pahina.</string>
    <string name="man_c5">1. Makikita sa page na ito ang camera, upload, at mga icon ng drawer ng mga setting. Nag-navigate ang mga icon na ito sa kani-kanilang mga pahina.</string>
    <string name="man_c6">2. Makikita sa kaliwang bahagi sa ibaba ang isang icon ng tulong na nagdidirekta sa pahina ng user manual ng application (maaari din itong matagpuan kapag ang drawer ng Mga Setting ay bukas). </string>
    <string name="man_c8">1. Sa pag-click sa button ng camera mula sa home page, lalabas ang isang listahan ng mga wika para sa pagpapangalan ng color detection.</string>
    <string name="man_c9">2. Kapag nakabukas ang camera, isang pahintulot lalabas ang mensahe, na nagsasabing, "Payagan ang ForHue- App na kumuha ng mga larawan at mag-record ng mga video?" at i-click "Payagan" upang payagan ang aplikasyon.</string>
    <string name="man_t1">Pagnga-ngalan ng Kulay</string>
    <string name="man_t10">Pagbabago ng camera sa likod/harap at paglabas sa menu</string>
    <string name="man_t11">Pag-uplod ng Imahe</string>
    <string name="man_t12">Pag-crop ng na-upload na larawan</string>
    <string name="man_t13">Mga Opsyon sa Pangalan ng Kulay na may TTS sa UPLOAD</string>
    <string name="man_t14">Pagsasaayos ng Liwanag ng Screen</string>
    <string name="man_t15">Pagbabago ng Wika</string>
    <string name="man_t2">Pagse-set up ng application</string>
    <string name="man_t3">ForHue Pahina ng Menu</string>
    <string name="man_t4">Pagbukas ng Camera</string>
    <string name="man_t5">Akses sa camera</string>
    <string name="man_t6">Pagkontrol sa pag-frame ng camera</string>
    <string name="man_t7">Pagbabago ng sukat ng frame</string>
    <string name="man_t8">Pagbabago ng wika ng pagtuklas ng kulay gamit ang TTS</string>
    <string name="man_t9">Pagkuha ng Larawan at I-save ito sa folder</string>
    <string name="medium">md</string>
    <string name="save">KUHAIN</string>
    <string name="settings">Seting</string>
    <string name="settings_home">SETINGS</string>
    <string name="small">sm</string>
    <string name="upload_home">I-UPLOAD</string>
</resources>