<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string msgid="5976598919945601918" name="abc_action_bar_home_description">"Navegar para a página inicial"</string>
    <string msgid="8388173803310557296" name="abc_action_bar_up_description">"Navegar para cima"</string>
    <string msgid="3937310113216875497" name="abc_action_menu_overflow_description">"Mais opções"</string>
    <string msgid="4692188335987374352" name="abc_action_mode_done">"Concluído"</string>
    <string msgid="1189761859438369441" name="abc_activity_chooser_view_see_all">"Ver tudo"</string>
    <string msgid="2165779757652331008" name="abc_activitychooserview_choose_application">"Selecionar um app"</string>
    <string msgid="4215997306490295099" name="abc_capital_off">"DESATIVADO"</string>
    <string msgid="884982626291842264" name="abc_capital_on">"ATIVADO"</string>
    <string msgid="8833365367933412986" name="abc_menu_alt_shortcut_label">"Alt+"</string>
    <string msgid="2223301931652355242" name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">"Ctrl+"</string>
    <string msgid="838001238306846836" name="abc_menu_delete_shortcut_label">"delete"</string>
    <string msgid="7986526966204849475" name="abc_menu_enter_shortcut_label">"enter"</string>
    <string msgid="375214403600139847" name="abc_menu_function_shortcut_label">"Function+"</string>
    <string msgid="4192209724446364286" name="abc_menu_meta_shortcut_label">"Meta+"</string>
    <string msgid="4741552369836443843" name="abc_menu_shift_shortcut_label">"Shift+"</string>
    <string msgid="5473865519181928982" name="abc_menu_space_shortcut_label">"espaço"</string>
    <string msgid="6180552449598693998" name="abc_menu_sym_shortcut_label">"Sym+"</string>
    <string msgid="5520303668377388990" name="abc_prepend_shortcut_label">"Menu+"</string>
    <string msgid="7208076849092622260" name="abc_search_hint">"Pesquisar…"</string>
    <string msgid="3741173234950517107" name="abc_searchview_description_clear">"Limpar consulta"</string>
    <string msgid="693312494995508443" name="abc_searchview_description_query">"Consulta de pesquisa"</string>
    <string msgid="3417662926640357176" name="abc_searchview_description_search">"Pesquisar"</string>
    <string msgid="1486535517437947103" name="abc_searchview_description_submit">"Enviar consulta"</string>
    <string msgid="2293578557972875415" name="abc_searchview_description_voice">"Pesquisa por voz"</string>
    <string msgid="8875138169939072951" name="abc_shareactionprovider_share_with">"Compartilhar com"</string>
    <string msgid="9055268688411532828" name="abc_shareactionprovider_share_with_application">"Compartilhar com <ns1:g id="APPLICATION_NAME">%s</ns1:g>"</string>
    <string msgid="1656852541809559762" name="abc_toolbar_collapse_description">"Recolher"</string>
    <string name="brightness">Brilho do ecrã</string>
    <string name="cam_home">CÂMERA</string>
    <string name="choose_lang">Escolha o idioma padrão:</string>
    <string name="def_lang">Default Language</string>
    <string name="font_size">Tamanho da fonte</string>
    <string name="insman">Manual de instruções</string>
    <string name="insman2">Manual de instruções</string>
    <string name="large">lg</string>
    <string name="man_c1">CÂMERA: Para melhor precisão na detecção de cores e captura de proporção em seu dispositivo, defina o quadro de dimensão que é mais apropriado para você. (RECOMENDADO: 576 x 1280)</string>
    <string name="man_c10">3. Depois de permitir que o aplicativo use a câmera, o usuário pode acessar as câmeras traseira e frontal do dispositivo. </string>
    <string name="man_c11">Se a câmera estiver inacessível ou sem prompt, vá para as configurações do telefone > permissão do aplicativo. Permita que o aplicativo acesse a câmera.</string>
    <string name="man_c12">Um botão de pausa e reprodução está localizado no lado esquerdo inferior da tela.</string>
    <string name="man_c13">1. O botão de pausa interrompe/pausa o enquadramento para capturar com precisão a cor do objeto específico.</string>
    <string name="man_c14">2. Quando o botão play é pressionado, o enquadramento é retomado.</string>
    <string name="man_c15">1. Sob o ícone do globo há outro ícone que mostra as opções de dimensões disponíveis para escolha. A dimensão selecionada atual também exibirá um texto na parte inferior dela.</string>
    <string name="man_c16">2. Ao selecionar a dimensão, mudará o tamanho da moldura. Este tamanho de quadro será exibido na largura e altura do texto. Ele também pode determinar a precisão da detecção de cores e o layout de retrato de uma foto capturada.</string>
    <string name="man_c17">1. Um ícone de globo está localizado no canto inferior direito, na parte superior do ícone de dimensão do quadro. Isso mostra as opções de idioma disponíveis para a detecção de cores e o recurso de conversão de texto em fala.</string>
    <string name="man_c18">2. Ao selecionar um idioma, ele mudará automaticamente para outra câmera com um idioma diferente (outra lista de opções além das opções de câmera da página inicial).</string>
    <string name="man_c19">1. O botão de captura mudará de cor ao clicar. Ele será salvo automaticamente na pasta de arquivos e refletido na galeria.</string>
    <string name="man_c2">UPLOAD: Para melhor precisão na detecção de cores em seu dispositivo, corte apenas a parte a ser detectada e, se possível, aplique alto contraste e saturação.</string>
    <string name="man_c20">2. A localização da pasta do arquivo é DCIM/ForHue.</string>
    <string name="man_c21">1. Clicar no botão flip cam encontrado no lado esquerdo do botão home fará com que a câmera mude de trás para frente e vice-versa.</string>
    <string name="man_c22">2. O botão home segue para a página inicial e sai de todas as câmeras com apenas um clique.</string>
    <string name="man_c23">1. Para carregar uma imagem, clique no ícone da imagem.</string>
    <string name="man_c24">2. Depois de clicar no ícone, o aplicativo fornece opções de onde encontrar a imagem a ser carregada.</string>
    <string name="man_c25">3. O usuário agora pode escolher uma imagem para carregar e o aplicativo detectará a cor do objeto específico.</string>
    <string name="man_c26">Quando uma imagem é carregada, um recurso de recorte está disponível. Isso permite que o usuário selecione um objeto específico na imagem para focar na identificação da cor do objeto selecionado.</string>
    <string name="man_c27">1. O botão \'identificar cor\' possui várias opções para nomeação de cores. Uma vez clicado, as opções de TTS serão abertas automaticamente.</string>
    <string name="man_c28">2. Opções TTS podem ser clicadas de acordo com o idioma selecionado. Também pode ser fechado se não for necessário no momento (clicando no ícone tts).</string>
    <string name="man_c29">1. Localizada na parte superior da tela está a barra de busca de brilho da tela; a cor laranja indica o progresso da barra de busca.</string>
    <string name="man_c3">1. Clique no menu suspenso para exibir todos os idiomas. Em seguida, selecione o idioma preferido.</string>
    <string name="man_c30">2. Deslize a barra de busca para ajustar o brilho desejado. </string>
    <string name="man_c31">3. Deslize para a direita para intensificar o brilho e deslize para a esquerda para diminuir o brilho.</string>
    <string name="man_c32">1. Localizado na parte inferior da tela está o menu suspenso Idioma; clique na seta para exibir as seleções de idioma.</string>
    <string name="man_c33">2. Selecione seu idioma preferido.</string>
    <string name="man_c34">3. Clique no botão atualizar para exibir o idioma atualizado.</string>
    <string name="man_c4">2. Após a seleção do idioma, aparecerá um botão de seta para avançar para a página seguinte.</string>
    <string name="man_c5">1. Veja nesta página os ícones da gaveta de câmera, upload e configurações. Esses ícones navegam para suas respectivas páginas.</string>
    <string name="man_c6">2. No canto inferior esquerdo, há um ícone de ajuda que direciona para a página do manual do usuário do aplicativo (também pode ser encontrado quando a gaveta Configurações está aberta).</string>
    <string name="man_c8">1. Ao clicar no botão da câmera na página inicial, uma lista de idiomas aparecerá para nomeação da detecção de cores.</string>
    <string name="man_c9">2. Assim que a câmera estiver aberta, uma mensagem de permissão será exibida, dizendo: “Permitir que o ForHue-App tire fotos e grave vídeos?” e clique em “Permitir” para permitir o aplicativo.</string>
    <string name="man_t1">Nomenclatura de cores</string>
    <string name="man_t10">Alteração da câmera traseira/frontal e saída para casa</string>
    <string name="man_t11">Upload de imagem</string>
    <string name="man_t12">Corte da imagem enviada</string>
    <string name="man_t13">Opções de nomeação de cores com TTS em UPLOAD</string>
    <string name="man_t14">Ajuste de brilho da tela</string>
    <string name="man_t15">Alteração de Linguagem</string>
    <string name="man_t2">Configurando o aplicativo</string>
    <string name="man_t3">ForHue Página de menu</string>
    <string name="man_t4">Abrindo a Câmera</string>
    <string name="man_t5">Acesso à câmera</string>
    <string name="man_t6">Controlando o enquadramento da câmera</string>
    <string name="man_t7">Alteração do tamanho da dimensão do quadro</string>
    <string name="man_t8">Alteração da linguagem de detecção de cores com TTS</string>
    <string name="man_t9">Capturando a foto e salvando-a na pasta</string>
    <string name="medium">md</string>
    <string name="save">SALVE</string>
    <string msgid="6264217191555673260" name="search_menu_title">"Pesquisar"</string>
    <string name="settings">O ajustamento</string>
    <string name="settings_home">O AJUSTAMENTO</string>
    <string name="small">sm</string>
    <string msgid="6277540029070332960" name="status_bar_notification_info_overflow">"999+"</string>
    <string name="ucrop_crop">Cortar</string>
    <string name="ucrop_label_edit_photo">Editar Foto</string>
    <string name="ucrop_label_original">Original</string>
    <string name="ucrop_menu_crop">Cortar</string>
    <string name="ucrop_rotate">Girar</string>
    <string name="ucrop_scale">Tamanho</string>
    <string name="upload_home">RECOBRAR</string>
</resources>